[自編自導汽油彈事件]連登仔集體炒車！！？？

跑馬地警署下午遭人掟汽油彈，警署停車場外的牆壁及地上被熏黑，氣氛緊張，警方其後於鰂魚涌截獲一部黑色平治私家車，又在附拘捕一名24歲姓莊男子，懷疑與案有關，正調查其犯案動機。

據知，被捕男子洋名Lucas，外號「老鼠」，少年時曾經犯事入獄，有黑幫背景，曾有多宗案底，犯案纍纍。他曾為黑幫水房分子，主要活躍於港島東區，常與警方為敵，喜歡挑戰警方，有「東區小霸王」稱號。他愛出風頭，每次被警察截查時都態度囂張，又鍾意製造麻煩，有消息人士表示他「喺黑幫內，佢扮到好有義氣，願為朋友出頭，成日吹雞，連不同幫會都有朋友。」

另外，「老鼠」愛紋身及上網，背部、雙臂、小腿均有紋身，最特別的是在身體右側紋上「生死有命，富貴由天」8個漢字，與足球明星碧咸身上中文紋身一樣。多年前，他曾在互聯網有個人網誌，經常在網誌上詳述及自爆其威水史炫耀，亦將自己紋身照片放上網。

根據運輸署資料，涉案的平治私家車型號為C63 AMG，於2010年出廠，同年首次登記，車主為姓莊男子，與被捕男子同名，報住地址為北角富澤花園，購入價近百萬港元。

原來成單嘢係唔關69事

又話點解停係十字路口，粒彈揼得唔準揼地下，閃燈俾signal etc...

都算

最搞笑有條友陰謀論到check埋架警車係舊款

d陰謀論撚、連登神探去哂邊？

24歲。2010出廠嘅平治車。同年買。車主姓莊同被捕男同名。15歲就買車🤔？

我唔曉買車手續，係咪非法買車？

肯定唔係自編自導自演 班毅進仔邊有咁聰明

又炒車

秘密任務又點會俾你知啦
擺撚明收咗安家費啦

on9 你睇下689 講乜先啦

此post必沉

雖然話10年車 但自導自演洗唔洗出動c63

劇情峰迴路轉，依家反而係同普羅大眾澄清咗唔關本土派事

有咩咁出奇 佢撈偏唔驚驚非法買車？

炒乜野車？

捉到人 同係咪自編自導自演 有咩關係？

本身話黑警做都冇證冇據架啦
依個post應該冇咩人理

連登仔:你識條撚咩，架車擺明收左安家費啦

咁請問閣下，呢場自編自導自演既戲，目的係乜？

唔通搵個警察咩

請溫和派停止被政府利用打壓激進勢力！

1. 我冇話必然係自編自導
我覺得哩個可能性不能排除，因為官方講法有好多疑點

2.梁振英：汽油彈兩次襲擊，有人為了自己的政治利益，不斷激化青年人散播「違法達義」

可能依期不滿黑社會態度囂張

演場戲黎俾個下馬威比佢地

柒頭 你睇左689 講乜未呀
on9 仔

邊撚度炒車
不過五毛肯定同一個po出一千次

究竟你明唔明呀豬兜，如果要搵黑幫夾埋做戲屈本土派，點解唔搵個寂寂無名既道友黑幫呀？
仲有，還掂有劇本，點解唔直接屈個疑犯自稱本土派或者屈佢個身藏有本土派有關既野（例如69遊行單張）？

問題點過到運輸署

btw 聽講好似係狗咬狗骨單野

炒咪炒 連登仔不嬲最撚勁

屈人炒車

炒你老母

咁大個仔未聽過黑社會搞差佬

燒差佬車

邊個字頭夠膽搞差佬 用下個腦啦

冇溝通過撚夠膽燒

啱呀 條友都未判 就話定係關近年鼓吹激進事 大家知咩料啦

你瞓撚醒未
知唔知山林道咩事

秒

咁同69示威有咩關聯呢
個個都話呢單野鬼，咁而家又有幾鬼呢

班3毛就真係炒撚曬車
到底有冇聽上頭order架

其實反向黎講, 根本無辦法證明有關定無關
時機既關係, 而且高調 傳媒做出黎既效果亦都相當奇怪

呢家個情況點講都得, 你話連登仔炒車 唔係連登仔但係又上緊連登既你地亦都有機會炒車
但係你地都同連登仔一樣 好相知自己所諗既野WO, 你地同連登仔都係一樣

第一次聽到人無原因汽油彈炸警察
條友以前又冇做過類似嘢
咪玩啦

未拉人之前
「單嘢好多疑點，假撚到，咁耐都拉唔到，最後一定不了了之，令人覺得係本土派做」

拉到人但未有疑犯初步消息
「屌，估到會拉到啦，劇本一早寫好，陣間一定屈個疑犯係本土派啦，信唔信？」

原來疑犯係黑幫背景，向來鐘意挑警察機，唔係本土派
「炒乜撚嘢車？」

雖然我冇份出黎話黎自編自導自演
但拉左個黑社會 點樣反駁到自編自導呢個推論？
請人返黎搞事唔搵黑社會
唔通督個差佬黎做？
普通良民會唔會肯收錢同你做犯法野？

結論 樓主弱智

一日都未查夠就洗版開Po唔炒車係乜

唔係不嬲警黑合作架咩

班指責連登仔割蓆既三毛同689炒車先真

咪撚on99啦，真係黑幫，都唔會燒個角落頭啦，仲話人豬兜，用下你個閪腦啦

要掟都6月9掟啦 而家掟除左陰謀論冇野解釋到

警察死全家

仲有好多0.3$你就係其中一個

咁即係點撚樣，你係咪想講拉咗既疑犯唔係黑幫？服撚咗你，豬兜

俾晒安家費啦
你老母就炒車喇

係要屈你個黑仔晨早係條街大叫口號跟住搵人拍片上左facebook啦

咁點解要拉？仲要澄清埋唔係本土派？
不了了果劇本唔係最好咩

不過算啦，當年林子健事件都知大部份連登仔思考模式係點。

成單野係柒過頭要為勢所逼 隊條友出黎呀
定好似上述咁講 睇你點睇啦

黑幫要燒都唔會淨係燒個角落啦一開始以為你係on99，原來係無撚腦既三毛

仲兜炒就炒啦

比車cam影到咁多疑點仲夠膽屈咩
拿拿聲捉條友比班港豬覺得係黑社會報仇

都唔明你地點解咁中意討論呢單野

咁究竟cy借件事抽水代表乜?

Mk仔報復玩野 同69唔多關事

呢d柒仔擺明係趁69將至，引嚟全城關注之餘又挑差佬機，佢扔完警車食住個勢，燒少少差館門口已經再上頭條啦，佢就真係唔似你咁冇撚腦啦。最叻係你啦，係屈人3毛方面。 豬兜

Ching 柒左少少

我懷疑係你喎 咁熟嘅

連登仔：唔關事唔計炒車！

兜口兜面掟去警車前面
仲要N咁多支cam影住
不如你答我點不了了之

on9仔先會信狗頭軍師林紅油

689有冇炒車

連登神探

10出廠 jei ...

今年24歲買 二手車咪得囉。。。

係唔係咁多小朋友呀。。。

做個暴徒就可以渣benz
我都想成件事係真

點解冇？炒到啪啪聲

點解釋689思考模式？

連登抄車神 通街都係處

炒晒車

三毛又衝入黎開工 俾D心機

差佬拉就真係佢掉架啦?

同年首次登記，同名喎，小朋友？

明明諗住跟劇本實無死
點估到咁多支車cam先得
全香港炒得最應一定係689

唔出奇
反正爆唔爆車cam片
都要搵條友拉嚟填數
一早有人俾晒安家費都好正常

咩叫根本

你要 check 下個腦

跑馬地 同 灣仔 係兩單野黎喎先生⋯

弱智，連登仔有冇炒車我唔知

講第一個炒車肯定係班五毛先啦

邊個一黎就話關修例事呀？

咁多人唔吊你黎吊連登仔炒車？

袋穩五毛未

藍絲話黃絲,黃絲話本土,本土話黑警劇本.個黑社會乜人都唔知...點炒?炒都係一齊炒

炒你老母閪咩弱智仔，乜撚野叫自編自導自演呀，用下你個閪腦啦，臨69先整呢d野，人地黑警都未公佈調查結果，個頭689就即刻話係反送中d人搞事
如果你係真心ge我希望你驗下智商，係三毛就全家仆街死啦！

公就我贏 字就你輸

終於知道點解要整兩單。。。
啲留言亂到仆街。。。

炒車呢？喺邊？

根據運輸署資料，涉案的平治私家車型號為C63 AMG，於2010年出廠，同年首次登記，車主為姓莊男子，與被捕男子同名，報住地址為北角富澤花園，購入價近百萬港元。

呢度有幾多個人考過dse或者會考
10年出廠，同年登記。
車主為姓莊同姓名男子
邊度有講佢10年出廠同時係姓莊既買

條友一直渣住個著火玻璃樽,
警車見到, 慢駛, 停車, 響安,
係好合理

你答我要自編自導點解求其拉個道友屈佢係本土派呀？又或者唔拉人，繼續扮追緝兇徒，咁689講既野咪更有力囉。

依家新聞賣出嚟話個疑犯係鐘意挑黑警機，件事到尾純粹係黑幫vs黑警，唔關69、修例事。

依家搞到689都炒車呀仆街。屌你老母。你話有劇本點解要摑689一巴？用吓你個死人閪腦啦。

屌你老母追返未拉到人之前d post啦，問問問。

唔好俾人轉移話題啦，
槍口對準返達哥好唔好

開始覺得係連登有班人專登老屈黑警
扮到好無理取鬧咁
等人地以為反送中嘅人都係咁

炒你老豆咩大家笑佢假啫，似足自編自導，俾人搵到係黑社會啲傻仔我仲笑出黎添。

樓豬係真唔識定扮唔識炒車點解
睇住佢喺度吠真係好好笑
笑到肚痛

啱呀
好彩689出嚟Double confirm
大家先唔使估估下

唔好同我講條友一早知會有驚車經過準備好晒，又知架驚車會停定俾時間佢掉
我真係信條友係先知嚟

東區小霸王

連衛兵又贏

紅色三毛警告信號

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

法庭都未判，點肯定係乜撚小霸王做㗎，你哋全撚部人都集體炒晒車，我話嘅 #曲

你夠膽講連登仔冇咁講過？唔係炒車係乜？唔想逐個炒車回覆都cap圖，cap到2046

肚痛完好追返之前d post啦，唔好詐詐諦

連登仔炒車是常識吧，好出奇咩

明明上晝先洗哂板話黑警抺黑本土派

夜晚又唔認炒車

屌那星連登偵探又炒車

無炒車
大家望下 五毛又開工啦

梁振英：汽油彈兩次襲擊，有人為了自己的政治利益，不斷激化青年人散播「違法達義」

咁係唔係抺黑？

唔理係咪自編自導
網上已經有人將呢件事同69扯上關係

最憎人乜撚都話炒車 唔撚洗討論啦

黑警放工咪就係黑社會囉 話炒車果班戒左奶未阿

連登堅多小朋友
唔知咩叫首次登記

15歲就渣c63
一定渣好多波

當然, 689 一向ON9
但佢炒車唔代表連登仔無

1,2個就話姐
上晝先洗哂板話黑警抺黑本土派

有哂分析先好笑
理性地智障

［理性分析］揸Benz單拖去警察總部掟汽油彈 並有部無人既警車俾你掟

頭十幾個回覆 又勇武又巴打

樓主智商係吸收自cctvb既電視劇長大

你地既情況咪又係一樣
未查夠就開POST話連登仔炒車

都未話你地上連登好似當自己唔係連登仔定係你地真係唔係連登仔

等睇引渡條例通過，外資冇撤離，歌舞昇平，香港咩都冇發生，連登又炒多次車

屌懶人包

如果真係咪推返呢個po上黎bin 屍囉

連登仔唔係唔柒得
但柒左唔潛唔認又要兜係好肉酸

預左 佢地炒車
想像力咁豐富

咁cy 班冚家剷真係用單野屈69 武勇wor

明有明幫
暗有暗湧
團結一致
方有曙光

上一次又係衰團結
求大家好再理達哥黃子華
公眾人物嘅立場跟本 Who fuckin care
唔好再話捉鬼既分化論
專心諗吓點有更大成果

對家開始着急
開始諗唔到辦法點拆
用埋晒呢啲下三流手段燃燒彈

大家做得非常好
唔好俾人擾亂到

希望大家團結，做好69

我呢D焦土派望見你地 一班連登仔 一班覺得自己唔係連登仔既連登仔
只不過立場對立, 但係做埋D野都係一9樣, 屌人既野又一9樣

係咪咁覺得自己係清泉

無炒車 的確係自編自導自演

點解樓主不斷質疑連登自己友的說話？
不斷幫警察講說話？

唔知你咩派, 都無深究係邊個炒車

但上晝成個CC台都懶係理性真心分析哂出黎, 真係柒到出煙

支持遊行咪支持+行動, 做埋D 柒野真係好難頂

你唔見某部份人一直講 連登仔點 連登仔點 咩
而唔係話 班泛民狗 / 班本土狗 / 班焦土狗 / 班熱狗 之類
當正自己唔係連登仔

可能佢地真係唔係連登仔既外來種呢

師兄真係心水清

咁關灣仔單野？ 咁關69遊行？

果日明明成班連登仔都任何證據都信哂林子健
之後爆出CAM, 成班轉哂風向

分析出錯出哂事個個會架啦
19 蕭生理性分析咪又係柒到出煙

不過亦改變唔到你地都係一樣既做野姐
咪又係未齊資料係度UP我有無講錯先?
你地同連登仔做既野係一樣呢個係事實

講咁多都曬氣 佢地會扮睇唔到架
我都係埋佢地堆安全D

又係民建聯玩嘢